點解班大陸豬好意思笑人地台灣窮？

9億人人均收入低於2千
邊邊窮一目了然

他們會話台灣係一個省，要同上海比

同香港比阿笨柒

上海咪得班本地人風光
外省人過得狗都不如
送外賣送快遞

佢地會笑小漁村
覺得就嚟俾深圳取代

台灣物價低

好食好住

上海人排外排到同香港有得比都好意思講

做咩又多咗3億

6億嗰個係低於1千

佢哋隻國寶喺人哋國家送緊外賣

因為台灣啲樓唔夠高囉

小漁村太落後
不要來

咁老老實實又冇香港咁激嘅
佢地啲言論控制得好緊要
講得過火少少都要被尋釁滋事

你即係話我地連登手足狗都不如啫

上面送一單得幾蚊
香港送幾錢啊大佬

上海其實都好撚難頂
物價隨時貴撚過香港，奴隸之城黎
利申 熟上海

去香港干嘛

然後去淘仔買緊香港進口奶粉

川普nmsl
美国佬去死#@$$@#&_#@

發送自iphone 11 pro max

嚴格上台灣係有福建省, 係金門

啲傻閪五毛真係覺得香港窮先Protest

由得佢地自己吹喇，咪理

台灣最少都5000hkd班大陸狗9億人少過2000人仔

得2000收入個d應該唔會上網